如果現代有愛迪生，究竟有幾多人會幫佢做野？

？？

如果係現代愛迪生根本就唔會出現

商家佬黎
一街都係啦

愛迪生只係個仆街

奸商